Leica APO-Summicron-M 35 F/2

最近對焦 0.3M

唔洗八九萬點落樓

幾有誠意
屌打其他廠嘅35

SRP平過50 apo
遲下先買有著數